C朗隊友中肺炎

天滅老歐

丙朗唔好有事

小花笑到最後

之前c朗叫中國加油， 話想擁抱中國人既， 而家擁抱魯加尼咪得

C朗之前仲話好撚驚武漢肺炎

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

有操開好快好返啦